有冇絲好憎男朋友係你面前讚其他女靚

我份人對呢啲特別敏感 好憎聽到男朋友其他女仔，樣 身材 性格 乜都唔鐘意，但偏偏我條仔好鐘意讚個個女仔點點點 聽到心好煩 其實唔洗話我知仲要佢從來唔會讚我

你個名我會好冇安全感

其實佢係同你分享緊佢覺得好嘅事物
佢唔讚你係因為1) 你唔值得佢讚
2) 佢覺得你一直都好好 唔駛講出口大家都知你好 大家有共識

分別在於你自信定自卑

咁佢又係衰嘅 唔知女朋友要間唔使讚下

神又係我鬼又係我

自己再諗真d

成日覺得讚得多女朋友 佢會公主病

你檢討下自己啦
個樣貌 身材 ， 點讚得你落先？
要講大話黎氹你 過唔到自己果關 sor

係女友面前讚其他人靚

男朋友未試過係我面前讚其他女

你都識話自己係進擊的美極
減左肥先啦

佢無啦啦讚 定你問佢邊個靚d先
如果係前者佢就係on9仔唔識做啦 如果係後者的話你就收皮啦 明明係你伏9佢

我會無啦啦好憎嗰條女

樓主要落美極

你呃人

佢話同我咁親 講唔出讚我既話我唔要求佢要成日讚我，但一齊左咁耐都冇讚過我咁濟，最離譜仲試過係一個公開既場所（全部人都識既，我都係到）問佢覺得邊個女仔最靚，佢竟然唔答我我幾尷尬

但我條仔有王子病

咁鐘意我就唔會介意傢啦

我條仔

你就好啦

前者

減緊啦

成日同佢分享靚女

會
不過見到我嬲之後又氹返我話我最可愛果啲

果下又幾窩心嘅

屌... 係讚佢幾多次都冇用，讚其他人一句靚就fail
唯有自己收埋算囉

佢直接係你面前讚其實無壞 你可以知道大概鍾意咩類型咪可以配合下 加上 如果佢唔係你面前讚 但係自己偷偷J你又唔滿意 好難服侍